［黃毓民笠水］陳浩天頂上踩場：我主觀認真國民黨不是接受一國兩制！

但佢認為係踩緊鋼線
者係點

唔撚想聽個閪台，有無人講下呢集內容？

佢地講到無立場咁

韓國瑜有冇接受統戰話係無從判斷

陳浩天認為韓國瑜係踩緊鋼線，但就主觀認為國民黨係唔會接受一國兩制，仲類似黃毓民嘅講法叫我們唔好將香港個套即接投射落台灣到。

同埋冇正面批評國民黨。

其實唔係錯
只不過信心問題
仲有中共統戰
我哋自然唔會信國民黨
另外黃毓民親國民黨
所以先會咁
不過正常人反應就已經覺得國民黨係投共

無論如何 陳浩天 真係要快D離開myradio

有個親國民黨做負責人仲點上得落呢個台

如果國民黨真係冇打算賣台既，而係另有目的既話
咁呢幾年既輿論就要有足夠既eq 強忍死撐啦

佢係白痴定戇尻

當初賣菜佬選高雄市長，成班中蟈五毛出手撐，唔係中蟈代理係乜。

賣生果賣到入西環，佢當西環中聯辦係街市咩。

國民黨主席: 兩岸最終目標是統一

國民黨主席吳敦義22日出席黨中央宗教事務委員會第一次工作會議提到，《憲法增修條文》「最終目的是國家統一為原則」，現階段則可以全面改選「自由地區」（台澎金馬）立法委員。罕見以引述憲法方式，對「統一」清楚表態，跟過去模糊帶過截然不同，是否意味國民黨檢討修正兩岸論述，引發關注。

陳呢排有咩搞作

上myradio搵錢

陳浩天份人邊度似會走

本土派內戰果陣佢啲黨友係撐熱普城架，佢就keep住唔表態，不過就直播食咗次陳根記

之前深藍洪秀柱選總統，天天天藍班藍營力撐，你話myradio係咩立場

以前本民前二子都試過係節目到提出同碌撚相反政見，最後比台長捉去公開認錯，應該有巴打記得呢件事，陳浩天好快步佢地後塵

大中華台扮包容本土派
始終會出事
雙方根本連史觀都唔同

下次會係邊個忍邊個好耐呢？

當眾紮棍，之後就開始反面

不過陳浩天睇落唔似梁黃咁有勇氣

根本就無本錢反枱，
陳浩天又唔會某個國家嘅坐上客，一般工又揾唔到or唔會揾，邊個養佢？港獨就唔使食飯？
睇到有啲人仲苦口婆心咁勸佢走就覺得好笑，佢會唔知發生緊乜事？

陳浩天佢借港獨呃飯食呃閪屌，上次fcc同time訪問又露哂底，無魅力，冇能力又唔會真係搞武裝革命，外國勢力唔會好似湖北琦，羅五萬咁捧佢，而家又好難搵工，咁點會反佢米飯班主碌撚

難聽d講佢係碌撚養ge狗，掛名係佢到做節目然後有糧出，但民族黨變成非法社團之後陳浩天已經廢左武功，搞港獨起家ge人家下絕口不提港獨同男人陽萎冇分別，比碌撚掃地出門只係遲早問題

啱呀呀

好撚過泛民果邊
扮包容點都好撚過完全唔包容

最後都係無分別

事實上質疑郁民都唔代表另一邊就好過郁民

你諗下果邊民主派元佬李X銘同為利益既商人已經扯上關係
又點會反新移民, 反中國? 就連反共都唔係主動反果隻
而係好撚被動式咁幻想共產黨令中國富起來了就會帶領中國步向民主化

個難度仲大撚過八國聯軍之後接管同教化中國人,之後再步向民主

呢度幾時有人幫飯民辯護? 飯民仆街係事實.

但飯民仆街, 唔代表黃毓民唔係仆街. 兩邊都係仆街.

有冇片睇